# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-09 01:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: settings.py:158
msgid "Chinese Simplified"
msgstr ""

#: settings.py:160
msgid "English"
msgstr ""

#: max_filters/templatetags/filters.py:32
#: max_filters/templatetags/filters.py:50
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: max_filters/templatetags/filters.py:35
#, python-format
msgid "%d year ago"
msgstr "%d年前"

#: max_filters/templatetags/filters.py:35
#, python-format
msgid "%d years ago"
msgstr "%d年前"

#: max_filters/templatetags/filters.py:36
#, python-format
msgid "%d month ago"
msgstr "%d个月前"

#: max_filters/templatetags/filters.py:36
#, python-format
msgid "%d months ago"
msgstr "%d个月前"

#: max_filters/templatetags/filters.py:38
#, python-format
msgid "%d day ago"
msgstr "%d天前"

#: max_filters/templatetags/filters.py:38
#, python-format
msgid "%d days ago"
msgstr "%d天前"

#: max_filters/templatetags/filters.py:39
#, python-format
msgid "%d hour ago"
msgstr "%d小时前"

#: max_filters/templatetags/filters.py:39
#, python-format
msgid "%d hours ago"
msgstr "%d小时前"

#: max_filters/templatetags/filters.py:40
#, python-format
msgid "%d minute ago"
msgstr "%d分钟前"

#: max_filters/templatetags/filters.py:40
#, python-format
msgid "%d minutes ago"
msgstr "%d分钟前"

#: templates/activate_page.html:3 templates/bind.html:3
#: templates/league_sign_up_home.html:3 templates/register.html:3
#: templates/wait_activate.html:3
msgid "Create an Account"
msgstr "创建账号"

#: templates/change_password.html:3 templates/change_password.html.py:16
#: templates/setting_home.html:30
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: templates/change_password.html:61
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: templates/change_password.html:62
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/change_password.html:63
msgid "Re-enter New Password"
msgstr "确认新密码"

#: templates/dashboard.html:13 templates/dashboard_charts.html:146
#: templates/dashboard_econ_items.html:27 templates/dashboard_hero.html:12
#: templates/dashboard_match.html:13 templates/dashboard_steam_friends.html:14
msgid "Overview"
msgstr "综合统计"

#: templates/dashboard.html:14 templates/dashboard_charts.html:147
#: templates/dashboard_econ_items.html:28 templates/dashboard_hero.html:13
#: templates/dashboard_match.html:14 templates/dashboard_steam_friends.html:15
msgid "Heroes Data"
msgstr "英雄统计"

#: templates/dashboard.html:15 templates/dashboard_charts.html:148
#: templates/dashboard_econ_items.html:29 templates/dashboard_hero.html:14
#: templates/dashboard_match.html:15 templates/dashboard_steam_friends.html:16
msgid "Matches Data"
msgstr "比赛统计"

#: templates/dashboard.html:16 templates/dashboard_charts.html:35
#: templates/dashboard_charts.html.py:37 templates/dashboard_charts.html:149
#: templates/dashboard_econ_items.html:30 templates/dashboard_hero.html:15
#: templates/dashboard_match.html:16 templates/dashboard_steam_friends.html:17
msgid "Trends Charts"
msgstr "趋势图"

#: templates/dashboard.html:17 templates/dashboard_charts.html:150
#: templates/dashboard_econ_items.html:31 templates/dashboard_hero.html:16
#: templates/dashboard_match.html:17 templates/dashboard_steam_friends.html:18
msgid "Cosmetics Items"
msgstr "饰品"

#: templates/dashboard.html:21
msgid "Most Played Heroes"
msgstr "常用英雄"

#: templates/dashboard.html:24 templates/dashboard.html.py:64
#: templates/dashboard.html:120 templates/dashboard_hero.html:21
#: templates/dashboard_match.html:21 templates/dashboard_match.html.py:31
#: templates/hero_detail.html:95 templates/hero_detail.html.py:144
#: templates/hero_stat.html:10 templates/hero_stat.html.py:38
#: templates/hero_stat.html:64 templates/hero_stat.html.py:90
#: templates/hero_stat.html:126 templates/hero_stat.html.py:152
#: templates/item_detail.html:27
msgid "Hero"
msgstr "英雄"

#: templates/dashboard.html:25 templates/dashboard_hero.html:22
#: templates/hero_detail.html:22 templates/hero_detail.html.py:102
#: templates/hero_detail.html:151 templates/hero_stat.html:12
#: templates/hero_stat.html.py:39
msgid "Matches Played"
msgstr "使用次数"

#: templates/dashboard.html:26 templates/dashboard.html.py:218
#: templates/dashboard.html:232 templates/dashboard.html.py:246
#: templates/dashboard.html:260 templates/dashboard.html.py:274
#: templates/dashboard.html:322 templates/dashboard.html.py:337
#: templates/dashboard.html:351 templates/dashboard.html.py:365
#: templates/dashboard_charts.html:37 templates/dashboard_charts.html.py:63
#: templates/dashboard_charts.html:84 templates/dashboard_charts.html:122
#: templates/dashboard_charts.html:154 templates/dashboard_hero.html:23
#: templates/hero_detail.html:23 templates/hero_detail.html.py:43
#: templates/hero_detail.html:101 templates/hero_detail.html.py:150
#: templates/hero_detail.html:196 templates/hero_head.html:19
#: templates/hero_stat.html:11 templates/hero_stat.html.py:40
#: templates/item_detail.html:29 templates/item_head.html:23
#: templates/item_stat.html:13 templates/item_stat.html.py:41
msgid "Win Rate"
msgstr "胜率"

#: templates/dashboard.html:28 templates/dashboard_charts.html:82
#: templates/dashboard_charts.html:119
msgid "Avg. KDA"
msgstr "平均KDA"

#: templates/dashboard.html:61
msgid "Latest Matches"
msgstr "最近比赛"

#: templates/dashboard.html:65 templates/dashboard.html.py:118
#: templates/dashboard.html:215 templates/dashboard.html.py:225
#: templates/dashboard.html:229 templates/dashboard.html.py:239
#: templates/dashboard.html:243 templates/dashboard.html.py:253
#: templates/dashboard.html:257 templates/dashboard.html.py:271
#: templates/dashboard.html:319 templates/dashboard.html.py:334
#: templates/dashboard.html:348 templates/dashboard.html.py:362
#: templates/dashboard_charts.html:76 templates/dashboard_match.html:32
#: templates/match_detail.html:14 templates/match_list.html:9
msgid "Match"
msgstr "比赛"

#: templates/dashboard.html:66 templates/dashboard_charts.html:77
#: templates/dashboard_match.html:33 templates/match_detail.html:23
#: templates/match_list.html:13
msgid "Time Finished"
msgstr "结束时间"

#: templates/dashboard.html:67 templates/dashboard.html.py:119
#: templates/dashboard_match.html:34
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: templates/dashboard.html:83 templates/dashboard_match.html:45
#: templates/filter.html:47
msgid "Ranked Match"
msgstr "天梯匹配"

#: templates/dashboard.html:86 templates/dashboard_match.html:46
#: templates/filter.html:48
msgid "Normal Match"
msgstr "普通匹配"

#: templates/dashboard.html:114
msgid "Records"
msgstr "最高纪录"

#: templates/dashboard.html:117
msgid "Record Type"
msgstr "类型"

#: templates/dashboard.html:121
msgid "Record"
msgstr "纪录"

#: templates/dashboard.html:210
msgid "All Matches"
msgstr "全部比赛"

#: templates/dashboard.html:267 templates/filter.html:37
#: templates/filter.html.py:38 templates/match_head.html:19
msgid "ProMatches"
msgstr "职业比赛"

#: templates/dashboard.html:315 templates/dashboard.html.py:330
#: templates/dashboard.html:344 templates/dashboard.html.py:358
msgid "Ranked Matches"
msgstr "天梯比赛"

#: templates/dashboard.html:378
msgid "Longest Winning Streak"
msgstr "最高连胜场数"

#: templates/dashboard.html:386
msgid "Longest Losing Streak"
msgstr "最高连败场数"

#: templates/dashboard_charts.html:35 templates/dashboard_charts.html.py:37
msgid "Latest 100 Matches"
msgstr "最近100场比赛"

#: templates/dashboard_charts.html:89
msgid "Click to Detailed Information"
msgstr "点击查看比赛详细信息"

#: templates/dashboard_hero.html:18
msgid "Hero Stats"
msgstr "英雄统计 (点击查看此英雄的所有比赛)"

#: templates/dashboard_hero.html:25
msgid "All Players' Avg. KDA"
msgstr "所有玩家平均KDA"

#: templates/dashboard_hero.html:26 templates/match_detail.html:66
#: templates/match_detail.html.py:128
msgid "GPM"
msgstr "金钱/分钟"

#: templates/dashboard_hero.html:27 templates/match_detail.html:65
#: templates/match_detail.html.py:127
msgid "XPM"
msgstr "经验/分钟"

#: templates/dashboard_hero.html:67
msgid "Unused Heroes"
msgstr "未使用的英雄 (点击有详细的使用介绍)"

#: templates/dashboard_match.html:22 templates/hero_list.html:35
msgid "All Heroes"
msgstr "全部英雄"

#: templates/dashboard_match.html:28
msgid "Match Stats"
msgstr "比赛统计 (点击查看比赛详细信息)"

#: templates/dashboard_match.html:37 templates/hero_detail.html:35
#: templates/item_head.html:3 templates/match_detail.html:69
#: templates/match_detail.html.py:131 templates/search_result.html:39
#: templates/summary.html:26 templates/templete.html:89
#: templates/templete.html.py:93
msgid "Items"
msgstr "物品"

#: templates/dashboard_steam_friends.html:22
msgid "Update Friends"
msgstr "更新好友"

#: templates/dashboard_steam_friends.html:24
msgid "Friends"
msgstr "好友"

#: templates/dashboard_steam_friends.html:47
msgid "Time Since Friend:"
msgstr "建立好友关系时间:"

#: templates/dashboard_steam_friends.html:47
msgid "Time of Creating Steam Account:"
msgstr "创建Steam账号时间:"

#: templates/dashboard_steam_friends.html:52
msgid "He or She uses "
msgstr "他/她也使用"

#: templates/dashboard_steam_friends.html:54
msgid "He or She does not use "
msgstr "他/她未使用"

#: templates/dashboard_steam_friends.html:54
msgid "Introduce Dotamax to him or her"
msgstr "快通知他/她吧"

#: templates/filter.html:11
msgid "Date and Servers"
msgstr "时间和区域"

#: templates/filter.html:13 templates/player_stat.html:54
msgid "This Month"
msgstr "本月数据"

#: templates/filter.html:14
msgid "This Week"
msgstr "本周数据"

#: templates/filter.html:15 templates/filter.html.py:16
#: templates/filter.html:17 templates/filter.html.py:18
#: templates/filter.html:19 templates/filter.html.py:20
#: templates/filter.html:21
msgid "Patch"
msgstr "版本数据"

#: templates/filter.html:22
msgid "All Time"
msgstr "全部数据"

#: templates/filter.html:28
msgid "All Servers"
msgstr "全部服务器"

#: templates/filter.html:29 views/utils.py:477 views/utils.py:478
#: views/utils.py:479 views/utils.py:480
msgid "China"
msgstr "中国服务器"

#: templates/filter.html:30
msgid "Others"
msgstr "国外服务器"

#: templates/filter.html:35
msgid "Skills"
msgstr "Skills"

#: templates/filter.html:36
msgid "All Skills"
msgstr "全部分段"

#: templates/filter.html:45
msgid "Lobby Types"
msgstr "匹配方式"

#: templates/filter.html:46
msgid "All Match"
msgstr "全部比赛"

#: templates/hero_detail.html:34
msgid "Ability Builds"
msgstr "技能加点"

#: templates/hero_detail.html:36
msgid "Matchups"
msgstr "对手英雄分析"

#: templates/hero_detail.html:37
msgid "Teammates"
msgstr "队友英雄分析"

#: templates/hero_detail.html:43 templates/match_detail.html:176
#: templates/match_detail.html.py:200
msgid "Builds"
msgstr "技能加点"

#: templates/hero_detail.html:43
msgid "Build Rate"
msgstr "使用率"

#: templates/hero_detail.html:96
msgid "Anti Index"
msgstr "克制指数"

#: templates/hero_detail.html:145
msgid "Cooperation Index"
msgstr "配合指数"

#: templates/hero_detail.html:194 templates/item_stat.html:12
#: templates/item_stat.html.py:39 templates/item_stat.html:67
#: templates/item_stat.html.py:95 templates/item_stat.html:132
msgid "Item"
msgstr "物品"

#: templates/hero_detail.html:195 templates/item_detail.html:28
#: templates/item_stat.html:14 templates/item_stat.html.py:40
msgid "Times Used"
msgstr "使用次数"

#: templates/hero_head.html:3 templates/match_detail.html:53
#: templates/match_detail.html.py:115 templates/search_result.html:31
#: templates/templete.html:79 templates/templete.html.py:83
msgid "Heroes"
msgstr "英雄"

#: templates/hero_head.html:12
msgid "Hero List"
msgstr "所有英雄"

#: templates/hero_head.html:26 templates/item_head.html:15
msgid "Most Played"
msgstr "最多使用"

#: templates/hero_head.html:33 templates/item_head.html:40
msgid "Economy/Experience"
msgstr "经济/经验"

#: templates/hero_head.html:41 templates/item_head.html:32
msgid "KDA"
msgstr "KDA"

#: templates/hero_head.html:49
msgid "Last Hits"
msgstr "正反补"

#: templates/hero_head.html:56 templates/item_head.html:48
msgid "Damage/Healing"
msgstr "伤害/治疗"

#: templates/hero_list.html:36
msgid "Unused Heroes_"
msgstr "未使用的英雄"

#: templates/hero_list.html:37
msgid "Used Heroes"
msgstr "使用过的英雄"

#: templates/hero_list.html:38
msgid "Search Heroes:"
msgstr "搜索英雄"

#: templates/hero_list.html:48 templates/hero_list.html.py:64
#: templates/hero_list.html:80
msgid "Used:"
msgstr "使用:"

#: templates/hero_stat.html:65 templates/item_stat.html:68
msgid "Economy Per Minute"
msgstr "经济/分钟"

#: templates/hero_stat.html:66 templates/item_stat.html:69
msgid "Experience Per Minute"
msgstr "经验/分钟"

#: templates/hero_stat.html:92 templates/item_stat.html:97
msgid "Kills"
msgstr "击杀"

#: templates/hero_stat.html:93 templates/item_stat.html:98
msgid "Deaths"
msgstr "死亡"

#: templates/hero_stat.html:94 templates/item_stat.html:99
msgid "Assists"
msgstr "助攻"

#: templates/hero_stat.html:127
msgid "Last Hits / 10 Minutes "
msgstr "正补/10分钟"

#: templates/hero_stat.html:128
msgid "Denies"
msgstr "反补总数"

#: templates/hero_stat.html:153 templates/item_stat.html:133
msgid "Damage per Minute"
msgstr "伤害/分钟"

#: templates/hero_stat.html:154 templates/item_stat.html:134
msgid "Healing per Minute"
msgstr "治疗/分钟"

#: templates/hero_stat.html:155
msgid "Building Damage per Minute"
msgstr "建筑伤害/分钟"

#: templates/home.html:3 templates/templete.html:69
#: templates/templete.html.py:73
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/home.html:17
msgid "All Shown"
msgstr "已显示全部"

#: templates/home.html:25 templates/search_result.html:19
#: templates/share_history.html:30 templates/share_history.html.py:88
msgid "Search for Players, Matches, Heroes, Items..."
msgstr "输入国服昵称或数字ID"

#: templates/home.html:26 templates/search_result.html:20
#: templates/share_history.html:31 templates/share_history.html.py:89
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/home.html:32
msgid "News"
msgstr "News"

#: templates/home.html:86
msgid "More"
msgstr "更多内容"

#: templates/home.html:89
msgid "Dota2 Online: "
msgstr "Dota2全球在线: "

#: templates/home.html:105
msgid "Pro Matches"
msgstr "职业比赛"

#: templates/item_detail.html:14
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: templates/item_detail.html:85
msgid "Builds From"
msgstr "合成需要"

#: templates/item_detail.html:97
msgid "Builds Into"
msgstr "可以合成"

#: templates/ladder_head.html:3 templates/templete.html:119
#: templates/templete.html.py:123
msgid "Ladder"
msgstr "天梯"

#: templates/ladder_head.html:15 templates/ladder_list.html:8
msgid "China Board"
msgstr "国服天梯"

#: templates/ladder_head.html:22 templates/ladder_list.html:17
msgid "SE Asia Board"
msgstr "东南亚天梯"

#: templates/ladder_head.html:29 templates/ladder_list.html:11
msgid "Americas Board"
msgstr "美服天梯"

#: templates/ladder_head.html:36 templates/ladder_list.html:14
msgid "Europe Board"
msgstr "欧服天梯"

#: templates/ladder_list.html:28
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: templates/ladder_list.html:29
msgid "Rank Trend"
msgstr "排名变化"

#: templates/ladder_list.html:30
msgid "Solo MMR"
msgstr "单排积分"

#: templates/ladder_list.html:31 templates/player_stat.html:11
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: templates/ladder_list.html:32 templates/player_stat.html:14
msgid "Team"
msgstr "所属战队"

#: templates/ladder_list.html:33
msgid "Highest Rank"
msgstr "最高排名"

#: templates/ladder_list.html:34
msgid "Highest MMR"
msgstr "最高积分"

#: templates/league_sign_up_home.html:20
msgid "输入报名信息"
msgstr ""

#: templates/league_sign_up_home.html:24 templates/league_sign_up_home.html:58
msgid "QQ"
msgstr ""

#: templates/league_sign_up_home.html:41
#, fuzzy
msgid "Have Registered"
msgstr "注册"

#: templates/league_sign_up_home.html:44
msgid "Invalid Phone Num"
msgstr ""

#: templates/league_sign_up_home.html:47
msgid "Invalid QQ Num"
msgstr ""

#: templates/league_sign_up_home.html:50
msgid "Length of Team Name must be 2~16"
msgstr ""

#: templates/league_sign_up_home.html:53
msgid "Team Name Exists"
msgstr ""

#: templates/league_sign_up_home.html:58 templates/league_sign_up_home.html:59
#: templates/league_sign_up_home.html:60 templates/register.html:92
msgid "Characters"
msgstr "字符"

#: templates/league_sign_up_home.html:59
msgid "Phone"
msgstr ""

#: templates/league_sign_up_home.html:60
#, fuzzy
msgid "Team Name"
msgstr "队友英雄分析"

#: templates/league_sign_up_home.html:63
msgid "提交报名信息"
msgstr ""

#: templates/league_sign_up_home.html:65
msgid "修改报名信息"
msgstr ""

#: templates/live_head.html:3 templates/templete.html:129
#: templates/templete.html.py:133
msgid "Live"
msgstr "直播"

#: templates/login.html:3 templates/login.html.py:15 templates/login.html:44
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: templates/login.html:41
msgid "Forget Password"
msgstr "忘记密码"

#: templates/login.html:47
msgid "Create Your Dotamax Account"
msgstr "创建我的Dotamax账号"

#: templates/match_detail.html:16 templates/match_detail.html.py:48
#: templates/match_detail.html:176 templates/match_list.html:14
#: views/match.py:175 views/match.py:209
msgid "Radiant"
msgstr "天辉"

#: templates/match_detail.html:16 templates/match_detail.html.py:18
msgid "Victory"
msgstr "获胜"

#: templates/match_detail.html:18 templates/match_detail.html.py:110
#: templates/match_detail.html:200 templates/match_list.html:15
#: views/match.py:177 views/match.py:212
msgid "Dire"
msgstr "夜魇"

#: templates/match_detail.html:24
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: templates/match_detail.html:25
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: templates/match_detail.html:26
msgid "First Blood"
msgstr "一血时间"

#: templates/match_detail.html:27 templates/match_list.html:11
msgid "Skill"
msgstr "全部分段"

#: templates/match_detail.html:28 templates/match_list.html:10
msgid "Game Mode"
msgstr "比赛模式"

#: templates/match_detail.html:30
msgid "League Title"
msgstr "联赛名称"

#: templates/match_detail.html:52 templates/match_detail.html.py:114
#: templates/player_head.html:3 templates/search_result.html:55
#: templates/templete.html:109 templates/templete.html.py:113
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: templates/match_detail.html:62 templates/match_detail.html.py:63
#: templates/match_detail.html:124 templates/match_detail.html.py:125
msgid "Damage"
msgstr "伤害"

#: templates/match_detail.html:64 templates/match_detail.html.py:126
msgid "LH/DN"
msgstr "正/反补"

#: templates/match_detail.html:67 templates/match_detail.html.py:129
msgid "TD"
msgstr "建筑伤害"

#: templates/match_detail.html:68 templates/match_detail.html.py:130
msgid "HH"
msgstr "英雄治疗"

#: templates/match_head.html:3 templates/search_result.html:47
#: templates/summary.html:20 templates/templete.html:99
#: templates/templete.html.py:103
msgid "Matches"
msgstr "比赛"

#: templates/match_head.html:12
msgid "Normal Matches"
msgstr "普通比赛"

#: templates/match_list.html:12
msgid "Winner"
msgstr "胜利方"

#: templates/player_head.html:15
msgid "Famous Players"
msgstr "知名玩家"

#: templates/player_head.html:22
msgid "Player Stats"
msgstr "在线统计"

#: templates/player_stat.html:12
msgid "Online Status"
msgstr "在线状态"

#: templates/player_stat.html:23
msgid "Playing Dota2"
msgstr "正在游戏"

#: templates/player_stat.html:23
msgid "Game"
msgstr "比赛"

#: templates/player_stat.html:23
msgid "Offline"
msgstr "未进行游戏"

#: templates/player_stat.html:46
msgid "Date"
msgstr "时间"

#: templates/player_stat.html:47
msgid "Average Players"
msgstr "平均在线"

#: templates/player_stat.html:48 templates/player_stat.html.py:49
msgid "Player Gain"
msgstr "增长人数"

#: templates/player_stat.html:50
msgid "Peak number"
msgstr "峰值在线"

#: templates/profile.html:10
msgid "Reg. Date"
msgstr "注册时间"

#: templates/profile.html:10
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: templates/register.html:92
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/register.html:93
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/register.html:94
msgid "Re-enter Password"
msgstr "确认密码"

#: templates/register.html:95
msgid "Used for Verification"
msgstr "用来接收发送验证邮件"

#: templates/register.html:97
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/search_result.html:28
msgid "Search Result(s)"
msgstr "搜索结果"

#: templates/search_result.html:28 templates/search_result.html.py:62
msgid "There is not your account"
msgstr "找不到我的账号"

#: templates/search_result.html:62
msgid "Click Here"
msgstr "点击这里"

#: templates/search_result.html:71
msgid "Pre Page"
msgstr "前一页"

#: templates/search_result.html:77
msgid "Next Page"
msgstr "后一页"

#: templates/setting_home.html:3 templates/setting_home.html.py:16
msgid "User Panel"
msgstr "账号设置"

#: templates/setting_home.html:19
msgid "Rebind new Steam ID"
msgstr "重新绑定Steam账号"

#: templates/setting_home.html:25
msgid "Resend Verification Email"
msgstr "重新发送激活邮件 (邮箱未激活)"

#: templates/share_history.html:3
msgid "Enabling Public Match Data"
msgstr "公开比赛数据"

#: templates/status.html:3 templates/status.html.py:17
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/summary.html:3 templates/summary.html.py:17
msgid "Dotamax Stats: "
msgstr "Dotamax 统计数据"

#: templates/summary.html:23
msgid "Dota2 Accounts"
msgstr "Dota2 账号"

#: templates/templete.html:14
msgid "DOTA DOTA 2 Statistics Matches Live Dashboard"
msgstr "DOTA2数据_DOTA2比赛_DOTA2直播_DOTA2天梯"

#: templates/templete.html:140 templates/templete.html.py:144
msgid "Exchange"
msgstr "饰品交易"

#: templates/templete.html:160 templates/templete.html.py:162
msgid "Sign In"
msgstr "登陆/注册"

#: templates/templete.html:173
msgid "Search for Players, Matches..."
msgstr "搜索: 玩家,比赛,英雄,物品"

#: templates/templete.html:201
msgid "My Dashboard"
msgstr "我的主页"

#: templates/templete.html:205 templates/templete.html.py:207
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: templates/templete.html:210
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: templates/templete.html:211
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: templates/templete.html:213
msgid "Register or Sign In"
msgstr "注册/登陆"

#: templates/templete.html:227
msgid "Contact"
msgstr "商务合作"

#: templates/templete.html:228
msgid "Server Status"
msgstr "服务器状态"

#: templates/templete.html:229
msgid "Change Logs"
msgstr "更新日志"

#: templates/templete.html:230
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#: templates/templete.html:231
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: templates/templete.html:232
msgid "Update My Data!"
msgstr "录入数据"

#: views/match.py:90 views/match.py:94 views/match.py:132 views/match.py:136
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名玩家"

#: views/match.py:262
msgid " minutes"
msgstr "分钟"

#: views/match.py:262
msgid "Less Than 1 Minute"
msgstr "小于1分钟"

#: views/player.py:273 views/player.py:535 views/player.py:643
#: views/player.py:855
msgid "Won"
msgstr "胜利"

#: views/player.py:273 views/player.py:537 views/player.py:645
#: views/player.py:857
msgid "Lost"
msgstr "失败"

#: views/player.py:775
msgid "Most Kills"
msgstr "最高击杀"

#: views/player.py:776
msgid "Most Deaths"
msgstr "最高死亡"

#: views/player.py:777
msgid "Most Assists"
msgstr "最高助攻"

#: views/player.py:778
msgid "Most Last Hits"
msgstr "最高正补"

#: views/player.py:779
msgid "Most Denies"
msgstr "最高反补"

#: views/player.py:780
msgid "Most Gold"
msgstr "最高每分钟金钱"

#: views/player.py:781
msgid "Most Experience"
msgstr "最高每分钟经验"

#: views/player.py:782
msgid "Most Hero Damage"
msgstr "最高英雄伤害"

#: views/player.py:783
msgid "Most Tower Damage"
msgstr "最高建筑伤害"

#: views/player.py:784
msgid "Most Hero Healing"
msgstr "最高英雄治疗"

#: views/utils.py:415 views/utils.py:425
msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

#: views/utils.py:419
msgid "Tournament"
msgstr "职业"

#: views/utils.py:429
msgid "All Pick"
msgstr "全阵营"

#: views/utils.py:430
msgid "Captain's Mode"
msgstr "队长模式"

#: views/utils.py:431
msgid "Random Draft"
msgstr "随机征召"

#: views/utils.py:432
msgid "Single Draft"
msgstr "个别征召"

#: views/utils.py:433
msgid "All Random"
msgstr "全部随机"

#: views/utils.py:434
msgid "Intro"
msgstr "其他"

#: views/utils.py:435
msgid "Diretide"
msgstr "夜魇暗潮"

#: views/utils.py:436
msgid "Reverse Captain's Mode"
msgstr "其他"

#: views/utils.py:437
msgid "The Greeviling"
msgstr "其他"

#: views/utils.py:438
msgid "Tutorial"
msgstr "其他"

#: views/utils.py:439
msgid "Mid Only"
msgstr "中单模式"

#: views/utils.py:440
msgid "Least Played"
msgstr "生疏模式"

#: views/utils.py:441
msgid "New Player Pool"
msgstr "英雄限定"

#: views/utils.py:442
msgid "Compendium Matchmaking"
msgstr "其他"

#: views/utils.py:443
msgid "OMG"
msgstr "OMG"

#: views/utils.py:450 views/utils.py:451 views/utils.py:452
msgid "US West"
msgstr "美国西部"

#: views/utils.py:453 views/utils.py:454
msgid "US East"
msgstr "美国东部"

#: views/utils.py:455 views/utils.py:456 views/utils.py:457 views/utils.py:458
#: views/utils.py:459 views/utils.py:460 views/utils.py:461 views/utils.py:462
msgid "Europe West"
msgstr "西欧"

#: views/utils.py:463 views/utils.py:464 views/utils.py:465
msgid "SE Asia"
msgstr "东南亚"

#: views/utils.py:466
msgid "China ShangHai"
msgstr "中国上海"

#: views/utils.py:467
msgid "Australia"
msgstr "澳洲"

#: views/utils.py:468 views/utils.py:469 views/utils.py:470
msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

#: views/utils.py:471
msgid "Europe East"
msgstr "东欧"

#: views/utils.py:472 views/utils.py:473
msgid "South America"
msgstr "南美"

#: views/utils.py:474 views/utils.py:475 views/utils.py:476
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: views/utils.py:503
#, python-format
msgid "%04d-%d-%d %02d:%02d:%02d"
msgstr ""

#~ msgid "IT4 Current Price Pool: "
#~ msgstr "IT4 当前总奖金: "

#~ msgid "League"
#~ msgstr "职业比赛"

#~ msgid "In Battle %%"
#~ msgstr "参战率"

#, fuzzy
#~ msgid "Europe"
#~ msgstr "西欧"

#, fuzzy
#~ msgid "Maches"
#~ msgstr "比赛"

#~ msgid "%d week ago"
#~ msgstr "%d周前"

#~ msgid "%d weeks ago"
#~ msgstr "%d周前"

#~ msgid "Skills Brackets"
#~ msgstr "Skill"
